棄700 買匯豐 ? 係咪下一水催向隱守食息

大陸佬好古惑 cap 完水就買5號食息
但流入咁多 又唔升好奇怪

平保入股匯控持股逾5％ (19:44)

文章日期：2017年12月6日

聯交所資料顯示，中國平安（2318）旗下的平安資產管理，本周二斥資7.77億元，以每股平均77.7089元買入1000萬股匯控(0005)，持股佔比由4.96％升至5.01％，是繼貝萊德後第二大基金股東。